【調查】大家覺得自己聰唔聰明得過同齡的一半人？

正皮 聰明得過一半，最少贏同齡人數50%
負評 唔聰明得過一半 最少輸同齡人數50%

想知大家對自己智力嘅睇法

聰明過90%

贏一半人有撚用

香港人咁自戀 呢家嘢唔洗計啦係咪啊

做個調查姐，睇下大家點睇自己智力

你個POST期望係咪50%正評50%負評？

未必嘅

未必，可能連登會員平均聰明過同齡嘅人都唔出奇

未必, 可能連登會員平均覺得自己聰明過同齡人都唔出奇

9比9暫時，很平均

喺中學聰明過90%
喺大學聰明過10%

咁正路大學啲人普遍係聰明啲嘅

句野應該點分句?
咁正路大學/啲人普遍係聰明啲嘅
咁正路/大學啲人普遍係聰明啲嘅

大學啲人普遍聰明啲

見到有人咁屌我嚇親 再睇睇個名 屌你原來係圓卜卜你條假膠

同齡人口有幾多%仲睇緊cctvb 大家就先贏咗幾多% 其他再計

細個至中學個陣自覺醒過一半人有多，大學期間就明白到自己甚麼都不是

樓主呃我負皮

去到phd，就會發現大家都係competitively good

如果連登依個pool 既IQ分布係跟bell curve, 而投票結果係正評遠多過負評。。。即是話有好多連登仔高估自己IQ